想搵返一套coco/快樂龍連載既漫畫

內容：兩把劍形狀既機器（類似數碼暴龍機）
一把紅色（代表宮本武藏）
一把綠色 （代表佐佐木小次郎）

有冇人識
之前去漫畫鋪搵，啲店員都唔知有套咁既漫畫

劍豪傳 ROULETTE BATTLER

Thank you

部機個名叫數碼劍神機

我想揾返田中太朗呀

Coco yuen!?

田中都好睇啊